一國兩制玩完

你班班讀法律既
有冇覺得讀左咁多年書係白讀

push

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

仆街支共
依家直情唔扮啦.直情黎料
香港人一定要反抗

從來都冇一國兩制，何來玩完

佢依家唔再扮

唔扮咪好
唔洗再 用隻金雞黎做白手套

美國會繼續比香港特別關稅地位你信唔信?
一日未有美國人死一日都唔會反檯